{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032738",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "김태주선산곱창 구미본점"
    },
    "text": "本店はウォンピョン、インドン店の兄弟が管理する伝統あるホルモン屋であり、営業時間は毎日08:30~22:30です。 メニューとしてはヤンニョムホルモン鍋が9,000ウォンで販売され、ご飯は1,000ウォン、平鉢ご飯は1,500ウォン、チャーハンは1,500ウォンで販売されます。 酒類では五十歳酒が10,000ウォン、生マッコリが4,000ウォン、百歳酒が6,000ウォンで販売されます。 飲み物は2,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:30~22:30です。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしてはヤンニョムホルモン鍋、ご飯、平鉢ご飯、チャーハンがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムホルモン鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムホルモン鍋は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯はいくらですか？",
            "answer": "ご飯は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "平鉢ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "平鉢ご飯は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酒類は何種類ありますか？",
            "answer": "酒類としては五十歳酒、生マッコリ、百歳酒があります。"
        },
        {
            "question": "五十歳酒の値段はいくらですか？",
            "answer": "五十歳酒は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生マッコリの値段はいくらですか？",
            "answer": "生マッコリは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百歳酒の値段はいくらですか？",
            "answer": "百歳酒は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "飲み物は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 157,
        "QA": 286
    }
}